好唔開心,好辛苦先搵到女神個唉豬點知俾人block左

明明搵到個陣仲見到仲有相
點知我pm佢 問知唔知我係邊個
隔左半日我再睇返
已經睇唔返佢d相

毒撚都係人

現實識唔識先 ig緊係當面拎 偷偷地follow咁肉酸